與和理非的深情對話

我 和理非

: 我真係覺得不合作運動無用囉 小朋友發脾氣咁
: 衝擊你又話暴力 想問有咩高見呢？
: ⋯ ⋯
: 其實你知唔知道不合作運動當初既起源同結果？
: 唔知道
: 不合作運動係由印度國父、擁有聖雄頭銜之稱既
甘地提出 最終成功癱瘓殖民政府及頒布新憲法
: 係咪嫁？
: google下啦柒頭
: ⋯ ⋯
: 好岩你參與嫁
: 梗係啦！唔洗流血又可以保護下班後生
: 8月5號見！

btw, 腦藍末期者無效

甘地班人都有俾人打柒

政治打壓可恥！

係部份和理非都好無腦，要教下

只要癱瘓到香港或者政府運作，我哋就贏㗎喇……

只懂批評 不懂思考

係！ 同上同落！

做嘜撚負皮我

衝同佔領都只可以局部癱瘓社會，反而全民不合作運動先可以令政府無法運作，而且末必犯法。

警察縱容下屬作出失當行為或屬公職人員行為失當！

推

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

佢係無知同無腦，唔關和唔和理非事

腦藍末期我已經放棄同佢地理論
小弟真心跟唔上佢地既諗法

推！

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

sd埋比佢睇啦

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group: